一時就屌港女對餐廳高要求 一時就屌港女只係識食譚仔米線

又話港女拜金 只係識食貴餐廳
好啦 咁食個50蚊譚仔 又屌垃圾都食
大佬 你茶餐廳又污糟 d碟頭狗飯咪又係同譚仔一撚樣難食 伙記又當d客係狗咁吠
咁你想港女點 係咪一定要餐餐茶餐廳先係清泉？
再者 明明黃店餐廳都大撚把港女食 你都係要屈港女唔食茶餐廳
譚仔咪又係好撚多港男食
港男食 就話一餐半餐姐 或者係朋友迫你食既
真係屈撚到
利申 最撚憎食譚仔 但眼見食譚仔既人咪又係男女都食

兒燈狗公仲勤力過5毛....
Blocked 拉

Source?

好想同靚女食譚仔

吓 我唔食茶記嫁喎

聽班連登仔講嘢就死得啦
最緊要做返自己 咪撚理班毒撚啦

你俾錢就去高要求餐廳、佢俾就去譚仔⋯完

嘥氣，唔好話女神級啦，就算係普通正常樣嘅女仔姣下連登班毒撚都應該沉哂船。

Confirmation Bias.

完。

港女做乜都係錯 港女嘅存在就係罪惡 因為連登仔屌唔到

但其他女連登仔都一樣屌唔到

食野就係晒錢
食咩都唔岩

食譚仔幾好呀 有咩問題...